知唔知咩堅果好難開

感覺會被人秒
頁半開估

杏仁啊，好悶啊

堅離地

核桃

錯
並唔係杏仁亦要花氣力咁低質

點解要開埋d垃圾po
又唔知個答案合唔合理
好唔好笑
仲要我地用腦諗個答案出黎
講個答案出黎又俾你話錯
咁樣有意思咩
你叫人有咩意欲想答你個1q題呀

下次醒少少
學下馬丁露乜鳩
直接俾個答案黎 唔好既
無謂再哂大家時間

堅難開果

開心果

杏仁亦要花氣力

堅系杏仁

比馬鳩縱壞哂玩iq題都想唔用腦

答案係堅尼米拿

各下無腦？用腦都懶